何俊仁接受德國之聲訪問，表示民主黨不反對國歌法，只係希望多啲諮詢

不反對條法例，拉布係為左要諮詢

唔好話我分化回帶，上年有反送中前，泛民主派係話原則上不反對國歌法

究竟係點？27號殺到黎，個時又棄權離場？

佢咁樣搵唔搵到路返地球㗎

有無辦法叫泛民主派表表態

點搞先

推

白鴿支持者： 不分化！

拉 不分化

何俊仁想累死個黨

泛民要加入制裁後補嗎?

所以人地話班老嘢比支共收偏唔係無原因
佢自己唔選佢班細嘅唔撚洗選咩
都痴撚線

「抗爭？哈哈哈...我即係講笑咁講！」

飯登仔會當睇唔倒
繼續吹35+
繼續叫人含

仲要係話成個民主黨
唔撚係佢個人wor
幾時都話民主黨冇一個係無辜

你返屋企睇av la，仲出黎廢up把柒咩

成班死老嘢，問下許智峯已經唔同

老泛販民過到初選先講啦傻田

死廢柴 同我地倒米 食屎狗AV仁

黨派無乜個人意志

到時叫班撚樣白鴿做返一式一樣場戲咪得囉
9月咪又係大把人含到底

民主黨正一冚家鏟
奶共黨B隊

完全信唔過

一陣財政預算案投票前, 佢地分分鐘又會退到「唔係反對, 只係希望多啲諮詢」既賣港立場

not absolutely against姐，咁冇理由講到咁小家掛
要比人鬧我五毛熱狗cctai了

不過算啦，等佢做嘢我不如揀本土

資詢你條命咩，頭都被人扑幾次都咁撚on9

35+ 要唔計白鴿 先穩陣

食屎仁

越扑越戇鳩

最低限度no more舊鴿

扑到傻撚左

過唔到35+，但係有多議席。
咁樣泛狗就可以繼續保住份工之餘
仲可以維持假衝擊
真係諗起都開心

比人告幾次遊行
隨時坐監
仲傾？

咁按基本法又真係唔可以反對喎,最多係在條文上點樣爭取盡量寬鬆

不分化 不割席

得喇得喇，投白票/射落海吖嘛

如果過到呢？係咪又要含呀

有冇文字版

而家成班人吹風叫人含喇

衝啊！！！！！
死熱狗唔衝一定係共狗

逐個問
邊個唔反對既唔好ff自己係抗爭陣營既一份子

諮你老母臭閪咩-.-

係咪要投奶共派呀定白票呀

直接講啦，屌販民做乜

35+入面全部都係飯民
一樣影響唔到港共

而家av仁要選咩？ 基本法關佢叉事？

自己唔肯承認飯民無能 一味幫佢講說話
但又駁唔到萬一到時又係選返呢班人可以改變到啲乜

鐵頭何一早俾人扑傻咗

二零一七年十一月四日，第十二屆全國人民代表大會常務委員會. （全國人大常委會）通過決定，將《國歌法》列入《基本法》附件. 三。其實是基本法任佢再寫。

你弱智？我邊隻字幫販民？

我認販民廢喎做乜鳩，咪老屈啦屌你老母

而家問你唔投販民投乜？唔敢答？

拉呀 五毛pr

投本土囉
無本土咪投白票囉撚樣

萬一選唔返販民點算

到時熱狗可以屌邊個

av仁,泛民,素人,本土不嬲都無話取消基本法,你係咪對佢地有錯誤期望

一票不投民主黨 射落海好過

泛民不死 香港不生

真係禮義廉黎

選舉近了 開始有分化post

建制白兵

咁你咪唔好投囉

咁你屌35+ 做乜鳩？ 係人都知可以揀本土啦

我就投一定本土既，你咪撚再老屈

屌那星民屎黨賣香港個口號冇撚有錯
咁都講得出口

話取消基本法=話獨立啦, 本基本法可以任佢後改 遲o的基本法刪曬人權自由咁都唔可以反對?

咁呢個係事實,佢地有權改基本法,點拆好??

咁全部人都唔駛投

唔投民主黨=要白票

ching 你驗左智商未

是你自己話 基本法又唔可以反對喎

係咪你理解能力有問題
射落海好過（投比民主黨） 乜而家得民主黨揀咩
中文差咪撚上網啦

笑撚死，而家d 白票撚想叫人白票又唔敢講出口真係好撚柒

中文大師 請問射落海即係投乜？
講清楚俾大家知啦

白鳩痴 我講緊如果得民主黨投就射落海呀

泛民呢班廢老幾撚時死 唔該初選搵多幾個本土派出去選

唔會再含呢班垃圾

有撚用咩
依家都標籤咗你係港獨
依家唔玩統，只要戰，唔傾呀
戰狼、大國崛起、統一天下
你一係跪一係戰
仲諗住和理非係不切實際，與虎謀皮
睇清楚對家最高領導玩咩，自己有無巿場先啦

由泛民變飯民
再由飯民變犯民

食屎啦

唔係建制b果班快啲割開個新黨啦屌
呢班撚屌咁樣出黎又表演賣港
我含撚投班撚屌共諜同投白票或者親共派有乜分別

係喇你岩

即係叫大家投本土啦係咪？

我撐你喎

新聞嚟？
泛民有幾多個議員同政黨係堅決反對丫

係

屌你唔準話我鄺神

打漏左 一定投本土

同內會一鳩樣

退黨保平安算啦

叫開鄺狗 Sor

班死老野神志不清好心就咪再周圍去亂嗡啦

樓主講事實，即係玩分化
破壞35+

冇權改都可以僭建上去啦, 你仲執著佢有冇權改?
基本法22條都可以唔守

不分化不割𥱊係啱

不過要知道邊啲人係膠或者幫唔到手甚至會過你一棟

選舉前講啲咁嘅嘢 on99

民主黨從來都唔係同路人，每次都有方法縮身賣港，留名等睇民主黨之後話不反對送中條例，只係要求多啲資詢

：我連示威者火魔唔割蓆，只係想入中聯辦密談

所以泛民一直無具體計劃、動員拉倒條bill

一批評泛民就成班人出黎話分化
世上有乜撚野係完美無得批評？

所以對泛狗嚟講 多咗議席 但冇35+就最開心
咁就可以Keep住有戲唱 得閒報吓天氣又一日
就好似早幾日如果班保安放手
班友就冇戲唱了

點對得住黃碧雲

所以講乜都冇用

只有獨立先係唯一出路

因為敵人已經唔要面，只會越來越打壓，速度越來越快

收皮啦好冇呀
退休算啦

嘩 仆佢個街

其實又真係唔係好多人反支歌法 , 支持立法院拉布純粹係憎鳩個政府

其實班民主廢老可唔可以係關鍵時候收收皮先

my Hong Kong

你見班支聯會成員嘅民主派都無出過聲就知
佢哋幾撚想借國歌法「釋出善意」

反對派無反對派之實，俾你贏到過半都冇用，一係就缺席，一係就投錯票

哈哈.

拉

過左35+會唔會同你講其實唔同意攬炒

？？？民主黨又賣港

Big雲好大機會贏初選

銀河唯一民主派就係可以咁囂張架啦，你地第一日知咩?

不要分化, 我唔係要泛民贏, 我係要建制輸

正苦夠代表成個香港話主流民意反對激進示威

又話你分化架啦，
總之唔理泛民做唔做野，
唔比票佢地就唔係黃營！

識貨
今集睇咗未

陳維安係其中一個引致逃犯條例上立法會既人

宜家已經無話同意

又黎標題黨。。。。幾耐前既訪問呀？

又夠鐘屌白票兵喇
快D幫手轉移視線

35+之後話唔一定反對財政預算案咁點？

咁咪叫班乳鴿行出嚟反枱囉
佢哋唔屌鳩四方西同AV仁？
又要大黨資源又要貞節牌坊

星期一，
總之係內會保安之戰後，
自己睇下條片啦

屌你老母何俊仁

堅定可信民主黨 關鍵時刻賣香港

Not absolute against 就演譯到不反對，仲要由一個前主席講，樓主好波

我屌你老母閪呀?

我屌你老母啦，點解當日打你唔撚死

收皮啦何俊仁

唔通佢係用退休人士身份接受外媒訪問？

許智敢唔敢唔跟黨嘅意思投票

惡法都只係「not absolutely against 」
要佢地黎把撚？

因為民主黨點都會當選

佢代表唔到老販民唔通鄺俊宇代表到咩

所以真係唔好成日屌人熱狗分化撚，問題係民主黨乃至成班泛民自己都唔爭氣

奶共派都一定會當選
所以要去屌35+? 你當販民係奶共B隊咪得囉，請問關35+咩事

My Hong Kong

食屎啦班老飯民，咁多年都用屎忽諗嘢
班後生嘅幾時自己另組黨派

AV仁幾時死？
有份同意修改議事規則，
俾主席權力趕議員出場。

唔計民主黨下可以有35+？

有冇文字

睇 av 睇到腎精腦袋虧損

上年啲中學生唱do you hear the people sing，就全部比人拉晒

呢個世界啲民主黨都係戇鳩

唔睇片係度改開火

其實好多都係打手account去吹奏

可能係內部共識來
唔好以為老野同後生有分別
都係打住民主旗號既政客

收皮啦死熱狗
屌你老母又分化
咁你又有咩建議

你要開始習慣呢d說話

陣間過咗35+同你講其實我反對暴力

點解當年十故娘對家唔打撚死佢？

泛民豬西到咁
就算你係暗撐惡歌法都唔會咁講
條友係唔係弱智

重要係連登仔睇得最重的國際戰線到講
初選過到都唔會投老泛民
投班可以打的入去 唔夠35+都可以日日玩臭魚 煙霧機之類

咁你就死撚開啦 你唔代表港人意志
多謝德國之聲

屌你真係暗共嚟

想要有聲version

基本上唔駛你仁哥支持
要過都過得到
係咪諗住幫手通過
另一條無咁惡既法就對得住選民？
無諗住全力抗爭就唔好選舉時講全力好嘛？

仲跟規矩玩？

你口講反對都唔敢啦，班友會拉布？

入去幫手追問民主黨

民主黨ac

許智峯同鄺仔其實應該離開民主黨

咁投邊個好？

問題係點拆佢呢招

邊個夠膽反對基本法，我想投佢

教主：只要中共一日仲存在，基本法都只係一疊廢紙

咁即係點？？

即係反對基本法囉

咁投邊個好

樓主可唔可以講低幾多秒開始何俊仁有講呢樣野
屌你老味佢啲英文難聽到
聽多1秒都想熄撚左佢

好彩佢一早收皮

一票不投

你都冇答過人問題
問你係咪過左都含呀

可憐鄺仔許智峯

35+

你係熱狗

咁搞d後生只會走哂

求仁得仁啦

講左好多次
飯民點會喺匪曲法抗爭得架
佢哋本身都係希望喺共黨完全管治之前
盡力收割，選到幾多屆就幾多屆
同埋唔好淨係話啲議員
投票俾佢哋嗰班黃粉都係一樣
盡量唔好以激嬲中共為首要任務
中產和理非家庭月入隨時十萬，養住兩件
仲買左樓兩三年，有撚排供
唔通佢哋會同你支持急速焦土同攬炒咩

根本就算後生仔唔撐、連登仔唔含
飯民依舊有不少鐵票
阿涂嗰班溫和派點選都贏硬
飯民同佢哋班支持者根本坐喺同一首船度
佢哋喺議會嘅取態其實就係飯民鐵粉民意嘅反映

許智峯表示：

許智峯投票時咪又係跟黨投.....

你唔係覺呢個比喻講得通吓嘛

傻鳩

35+

Av仁大中華膠又上身，返去睇AV la

許智峯叻仔就唔鬧得佢背後啲廢老？
就唔鬧得佢個黨做過咁多仆街嘢？
亦都唔鬧得佢個黨理念同大眾背道而馳？

狗改不了吃屎

我頂佢咩，白鴿又賣港

何俊仁係咪想食多次m記

睇AV算啦屌你

繼續含淚投

只希望初選全世界識做

反正最後都係要市民送頭做議會外抗爭
不如算鳩數啦36+

其實何俊仁真心為香港人先講呢翻說話

35+！

販民主派永遠站在香港人對面。

舊電池就收皮啦

仲叫人信白鴿果d一定係白鴿兵

可咩憐
咩人會入白鴿

民主黨：熱狗搞分化

其實要泛民企係香港人陣線係咪真係咁難？

屌你老味一班人係咁幫口叫大家唔好提以前佢做得有幾柒，自己又走黎添新仇

好老實，除左許智峯同鄺神佢個黨執柒左佢算啦

白票咪即係35-？咪即係同而家冇分別？你響度擔心咩呀？

我一向都唔太信議會制度，亦唔信35+能夠令香港變天，35+對我嚟講只係 bonus，

唔成功35+，咪繼續街頭見囉，反正自2012年反國教開始，都係靠議會外嘅抗爭去阻止惡法架啦，

議會入面嘅反對派，幾時有全力阻止惡法呢？係冇乜囉，

所以我唔反對投白票架，冇人揀咪投白票囉，要忠於自己就唔應該含淚，

投票應該係件開心事，我唔想含淚搞到自己唔開心。

贏係因為啲師奶阿叔投民主黨

逗號咪糾察隊出身

議會嘅反對派，來來去去咪得朱凱迪，慢必，許智峯，鄺俊宇四條友可以將就下，其他嘅全部係垃圾。

你老母民主黨

唔好講話咩35+

從來認為呢個諗法只係適用於真正以香港人為主嘅派系，但白鴿黨一直都唔會係呢個派系

話之你鄺仔點樣神都好，真係為香港好，就退黨，自己出黎行地區直選條路好過

屌佢老母食屎啦

死熱狗分化

2020民主黨全滅啦唔該

忍唔住笑
又覺得自己笑得出好悲哀

「又考古？」
「錦鯉而家想點樣？」
「不分不割！」
幫佢哋答咗先

佢都叫keep住企手足中間 好過啊仁哥係屋企咁離地掛

何俊仁入去坐下監就啱，又可以睇少陣佢廢up又可以有國際迴響

計數真係要咁計

老而不死是為賊

老鴿跟唔上時代變化就讓位，比其他人做啦

冇，邊次有野屌泛民會理你，唔叫佢班打手出嚟出征你算係咁

請繼續含淚支持泛民

你咁樣係咪分化緊泛民老一輩同後生果輩

下個月過埋23條，你邊度仲有街頭線打？

民主黨信得過豬乸都會上樹

民主黨，賣香港

Keep 定圖 四年後用

幾秒有講?
全部人淨係睇標題?

“以前嘅嘢仲提嚟做咩”

但11年係泛民修改議事規則，今日搞成咁，某程度上係自己攞嚟

“我唔係要泛民贏，我係要建制輸”

“唔投泛民，唔通投建制咩”

睇返前面啦，我撚有叫人含淚投咩

我係屌果班因為35+ 包左包主黨所以要投白票既撚樣者

佢地根本就邏輯有謬誤

如果佢地唔認同35+有效既就唔洗跟35+既初選結果啦

直接有本土派就本土，最好有港獨就投港獨

所以佢地唔會有因為35+有販民而要含淚投既困境

要含淚投既得相信35+ 可以攬炒所以焗住要配票俾販民既人

35+就係飯民？咪玩啦，你唔同意都唔好阻住人做，大家各有各做

1：01

其他民主党會反對國歌法???

奶共派，咪就係支持國歌法既民主党 law
你係咪投?

不分化不割席

我唔投民主黨
你投唔投本土？

投，點解唔投?
唔投民主党?
咁投唔投支持起三跑既公民党

我預左投本土/素人

你一陣唔好講講下叫人投白票喎

我相信公民黨都唔會反對國歌法，當然有十萬人遊行反對嘅話，佢哋就會轉軚，非常牆頭草。

其實白鴿咁多年都賣港架喇

鄺仔同許智勇你哋快啲退黨啦屌

係販（賣）民

老一輩既民主黨真係垃撚圾
呢個時間出黎講呢d

大局上唔想完全切割佢地
不過而家咁多素人/ 新興政黨揀，自然民主黨呢啲傳統政客就唔會係我既priority list。我甚至覺得選民應該大部份都選素人/ 新興政黨入去反正都隨時係最後一屆，倒不如搏一鋪
何況你地民主黨好多以前既失誤 (不論重大與否) 都未肯明確表態去承認，咁樣左閃右避、曖昧不清既態度係唔會令人相信你地有同普遍香港人前進既勇氣
話唔反對國歌法直頭係對支持者民意既誤判，希望佢可以再諗吓自己up乜，唔好衝出嚟柒

係咪搏屌？

我地有冇咩可以做到唔比d老泛民出去柒？

真係好撚攰
次次都拖後腿

再加埋 各有各做 唔試過點知得唔得

就因為你呢句 所有民主黨嘅人 都唔會係本人嘅投票選項某幾個立即退黨 都仲會考慮下

相信?智能燈柱?議事規則?支那醫生?
要唔要我再數?

許智峰已經賣左單大白象比政府啦

23 條其實咪即係差佬可以響未經法庭審訊下，囚禁危害國家安全嘅人士，

而家冇立23條，但其實差佬而家，咪即係變相做緊23條嘅野？

有分別咩？

唔緊要呀 佢地35+可能會投讚成呢 FF住先囉 冇壞嫁

尊重淺黃唔係藉口
所有人包括藍屍都有足夠智力判斷惡歌法係以言入罪工具
民主黨此舉實屬投誠表現
此黨員及支持者須被視為抗爭陣營敵人

AV仁死開d啦， 呃飯食左幾十年，而家又掛住建設民主中國，垃圾大中華膠

香港KMT要滅黨MODE?

屌你呀,唔反對國歌法,仲想有人選你?
邊個投讚成或者棄權,9月都唔會得到選票

DNLM

今屆只投本土派

呢班老屎忽，一日唔死一日都阻撚住個地球轉。
有心為香港既，離開民主黨，form 個新陣營好過。

網絡23條，公民黨曾經都想贊成架，

我完全唔明白，點解飯民對住本土派，勇武義士，都用陰謀論諗野，

咩共產黨嘅鬼呀，俾借口共產黨做野呀，勇武輸民意呀，

但對港共起草嘅議案，佢哋竟然可以照單全收，陰謀論消失哂，佢哋個腦究竟諗咩？

飯民係唔係信任港共，先唔用陰謀論呢？

公民黨同民主黨真係販民裡面嘅撚人之最，屌你老味

何生，睇唔睇到限聚令點撚樣比班支那狗濫用呀

問題唔係條法律呀，係本身唔可以比任何權力個班生蕃

有咩方法可以同佢講

老電池Mark定左位啦阿哥...

白票撚仲唔衝哂出黎咩
見縫插針呀

黨籍都凍結咗啦 仲驚咩 比黨踢走仲多空間發揮

泛粉會問你，咁唔通投建制派咩？

但兩個黨加埋已經可以代表七成飯民。

我buy你個次序啊本土>射落海>民主黨
條友痴痴地線，不停歪曲人地講野，以為自己係讀心神探

大支那膠廢老同年輕民主黨根本兩班人
知年輕派入黨係想食資源
但唔該考慮下呢個黨係咪真係合乎自己理念
宜家時勢可以夾住佢哋唔出聲姐，但始終都係隱患黎

回帶分化

滅黨啦屌你老母

都係果句 許、鄺退黨保平安
黎到2020年 民主黨已經係政治負資產黎
冇錢選咪籌比你

咁你有咩高見?
你咁叻你唔去選?
咁你又做過d咩呀？
又係度搞分化!
我唔係要泛民贏，我只係要建制輸!

你五毛！
師兄曲到

任務完成收工

即係證明主流販民都係信唔撚過囉

其實我成日講嘅朱凱迪，慢必，響抗爭者眼中都係唔入流，朱凱迪更加係阻過人衝嘅左膠，

但佢哋表現已經好過主流飯民。

放落小氣薄
係阻你未直接答 我擺明拉布 如果唔係中共插手港政治 一定過唔到
依家阻都阻唔到叫咩反對派？

AV仁我屌你老母臭閪

鐵頭何都係上一代了

不分化 進攻功能組別 爭取35+ 財政懸崖呀屌你老母

屌佢老母

淺黃唔想財政懸崖呀⋯⋯冇咗果啲票，我下屆咪選唔到？

唔投泛民死全家 係熱狗

哩個post好多熱狗
竟然批評我地民主派始祖

鄺俊宇 許生都係民主黨訓練出黎 要講就成個黨講

民主黨剩投智勇 鄺囝算

好心佢同四方閪呢D過氣白鴿友自己靜靜地死埋一邊啦仆街

係一票不投民主黨添呀

啱呀
佢啲地區樁腳都夠票俾佢過喇
洗睇你哋班飯登仔臉色做人

到時佢過
成班飯登議助又幫佢洗白
鼓勵成班人含

點會咁簡單呀？
佢直情係取締所有有關分裂國家嘅言論同活動
家陣我哋仲可以上網睇啤梨Bob叔屌維尼
遊行係咁派反共標語，popo搜到你都未必拉硬
立法後，係上面所有嘢即封即拉
量刑三五七年任揀，叫紅官判重啲都仲得
咁你個街頭線即謝啦

大家只要初選唔投民主黨就得

民主黨重申反對國歌法

自去年政府提出將國歌法以本地立法方式實施以來，民主黨現任立法會議員便對國歌法內容提出多項質疑，民主黨立法會黨團去年亦通過反對國歌法的立場。

民主黨重申，<<國歌條例草案>>多項條文嚴重影響創作自由，罰則極重，並無需要以本地方式立法。因此，民主黨會反對立法會通過<<國歌條例草案>>。

民主黨立法會黨團
2020年5月20日

【國歌法殺到】何俊仁稱草案設罰則「好有問題」 民主黨將反對議案

屌

咁仲講咩反對廿三條啊，瞓啦柒頭

點都好呢一屆選舉時間太趕
冇得再唔團結
過左呢個選舉跟住幾年再慢慢掟走佢地

唔反對強姦，只係希望多啲KY。

重點係佢幾勇都好，都係俾個黨綁住黎投
而個黨真係不堪入目

總之都係嗰句: 寧投本土不投泛民

事實上佢係可以無限僭建野落基本法
佢亦帶
有修改權添，理論上係大撚曬
所以根本理論上香港獨立係唯一出路

但回歸政治現實，依家國際社會係未有支持香港獨立既主張
個主軸係打緊中共要遵守中共聯合聲明去維持當初訂落黎既基本法
所以中共玩附件三係破壞高度自治，
民主派可以話佢唔主動國歌法
但佢做得議員就要「擁護基本法」
所以訂左落附件三，佢就要跟規則玩，要求訂一個無刑事罰則既國歌法，甚至乎係否決佢

差佬已經連有雷射筆都拉啦⋯⋯再講，自從港共用緊急法開始，緊急法本身已經可以做到23條立法想做嘅嘢，

所以你嘅擔心係多餘，當初區議會選舉前咪又講到天花龍鳳，講咩控制到區議會香港會變天之類，

最後香港嘅形勢其實冇好過。

我最簡單
邊個過到初選就投

咁佢贏咗初選，泛登仔咪又係會含

好彩呢個post都有一千負皮

唔錯呀
繼續激到啲人明白唔可以齋靠泛民
係要靠自己去光復香港

未選已經又想賣港

何俊仁回覆《蘋果》查詢時解釋，他指不反對《國歌法》是基於有關法例已列於《基本法》附件三，但強調港府提出的草案「好有問題」，譬如「好多《國歌法》都唔使有罰則」，故此他亦不認同港府訂立的《國歌法》設有罰則，稱以他所知，民主黨會反對港府的《國歌法》。

咁二十三條反唔反

你唔掟走佢地35+就要變到35+++++先有用
呢個先係重點

一班弱智
無能力阻都要o念辨法拖
下下都唔用腦...

完全唔需要投票畀啲反映唔到自己意見嘅人

萬一到時又係選返呢班人
真係你要怪既係同佢對選既人 唔係屌鳩佢地
你講到佢地咁垃圾都贏唔到 咁輸果d係乜?

尊重基本法？食屎啦民主黨

販民

民主黨係抵死
但唔代要放棄議會抗爭

大家應該更出力搞初選，換走民主黨
如果唔係又只會含淚投票

35+ 黃碧雲
泛民又贏

Wtf

本土

你咁同話你d黨友上前線係做戲有咩分別

但仲有人會講如果黃碧雲初選嬴左會照含

你要一個泛民最大黨消失有可能嗎?
佢老一輩票源仲有好多係佢手
地區工作拎好多分
宜家連35席都咁難達成
仲要掃走晒佢地再拎35席
仲難過領DAB一席都拎唔到
面對現實過左呢個選舉先一步一步令佢變細黨

販民嘅logic永遠都係: 你投我哋就係團結, 你唔投我哋就係分化
你班販民推手即管繼續喺連登吹風啦, 反正呢個係你哋嘅政治同工作任務
有好多嘢大家已經心裡有數

可唔可以叫何紅生炳多佢一鑊

有第二個方法,就係投哂35個黃碧雲之流既人入去
等選民見到老泛/大黨原來唔係咁同路

得大舊跟

你班老泛民就返屋企頤養天年啦

民主黨 _ _ _

AV 仁從政咁耐都唔識講嘢
spin 唔到香港人唔信呢條法例係因為支那會亂用嚟以言入罪，而且法治已經畀支那控制，所以要反
帶咁多頭盔做乜

各有各做. 大家搵到最大公約數. 可以批評,但唔好攻擊,唔好分化. 少一個少好多

有鐳射筆都拉，起碼佢係有物證先拉
廿三條恐怖在只要你行出集會現場
可能乜鳩都冇做過，冇帶任何嘢
唔再係599G罰兩棟，唔再係非法集結
佢可以羅織罪名告你分裂國家，五碌起標
咁全世界都鵪鶉唔撚出啦

至於區議會嗰度
係啲黃粉以為勝利會取締咗中共喺香港嘅地區代理人
就會令港共跪，會開獨立調查委員會擺啲condom上枱
但佢哋係唔情願相信，那怕你立法會拎夠50席都冇大作用
對家已係打緊新冷戰規模
仲理鳩你個廢柴議會咩

屌你老母販民

樓主熱狗=.=？

唔好講到奶共派同賤民有分別先
兩者都係係賣港議案到投贊成既

初選我一定投佢睇下廢電池跑出你班傻鳩點投

我就無視初選投本土

自己google下佢啲投票紀錄，睇唔透點解可以叫一個完全唔合格既議員做神

要推到佢地出嚟交代

仲有功能組別個班自稱泛民

泛登仔既標準水平
多謝巴打既示範

有無link / tweet
入去講香港人唔係咁睇, 唔好畀何俊仁誤導!!

都感謝你嘅熱狗式官方回應

從來泛民都係有份夾死本土派夾既力量隨時大撚過建制
所以要我投泛民對唔住我真係做唔到

利申只投本土

如果只投本土、唔投同建制冇分別既泛民就係熱狗既話咁你話係就係啦。

可唔可以唔好咁可憐呀泛登仔

我就叫開佢地做賤民既

群眾係需要引導 而引導群眾嘅偏偏係泛狗集團
搞到香港好多人喜愛形象 討厭思考
邊個係媒體出現得多 邊個就係「有做嘢」

btw出場走位嚟講
民主黨真係一流
內會個日嘅「衝突」真係幾逼真
成個選舉工程幾撚靚
激進反對派個形象幾出位
跟手就呃到班傻仔讚泛民終於衝啦
又進步又盛 大家又可以含啦
有時都不得不服佢哋個頭腦

哦，得嘢得嘢，泛民同建制無分別。
難怪你屎眼同個腦都無分別

慢必ok
其餘3個都唔合格

民主黨真係好撚垃圾 屌

都係投贊成通過啲賣港議案架喎，分別係邊度😂？
不如你google下班賤民啲投票紀錄先啦，下下衝出黎柒好咩🤣

點名無人理的毒男 有種打柒我

一地兩檢
高鐵撥款
港豬澳
議事規則
17億天橋
300億送錢比大集團基金
下刪n萬字
呢啲議案泛民一定有盡力唔比佢過啦

禍害港人？
不如你講吓黃洋達、李政熙呢D熱狗主腦消費勇武cap水嘅空心老倌、仆街做過d咩好過啦？
衝鋒嚟柒果個係你咋，仲係度自我感覺良好搵同溫層😂

建制A隊同建制B隊咁囉
唔包慢必HEIDI

仲有救世港豬、通街都係處

咁姐係支持啦 屌你老母 鬼佬心諗姐係你班民主派搞搞震

慢必叫人民力量，同你班熱狗切割咗好耐，
做熱狗打手都唔該你溫吓書啦

我冇話過慢必係熱狗喎
我講緊泛民除左慢必同朱HEIDI,其他不負建制B隊之名喎

李政熙又變返做熱狗
真係好撚難溝通

呢個時候走嚟踢爆35+老千局
你叫班飯登仔情何以堪

李政熙咪就係黃洋達分贓唔惨分裂出嚟嘅國難五金教主囉，呢段歷史你唔係唔知呀

不過作為熱狗黨員，你都未必知自己個「黨」嘅黑歷史，同老共一樣，都啱嘅。

照你LOGIC,唔怪得知你唔知民主黨既歷史

鳩噏又講唔出史例，應該係熱狗派比你嘅軍糧唔夠，收入低過5毛，我對你深表同情

跟住就熱狗人啦
道聽途說 妄想症
第一句就標籤人
呢啲人點樣溝通

事實擺在眼前泛民柒撚咗
跟住又拎熱狗出嚟講
泛民柒咗又熱狗
泛民扮嘢又熱狗
泛民被翻舊帳又熱狗
唔知以為熱狗係多啦a夢

講咗好撚多次好多柒頭湧撚哂入運登
本身己經好柒 仲要多一堆P牌政治BB

試吓唔好轉移視線，講返原來話題啦😂
仲有就係做咩無啦啦提熱狗？我有講過我撐熱狗咩？

條友真係好撚可憐，明明蠢撚到豬閪咁仲以為自己醒過人....

我同熱狗冇關係點解佢要派軍糧俾我
定係真係有黨派過軍糧俾你

喂屌你老母 點睇民主黨當年撐領匯？

仲有普教中

講咁多歪理、似是而非嘅嘢都掩蓋唔到你自己既係熱狗，又唔敢承認自己係熱狗嘅身份（即係咩都唔係），世界上仲有咩人慘得過呢種？

你估9月立法會選舉熱狗有幾多票，識醒未

淨係剪布同入中聯辦都夠黑啦
唔通真係學尹生講要多謝民主黨咩

你話點就點啦 都係一句je 是撚但啦
錦鯉回到我點睇民主黨撐領匯未？

考古式批鬥？
你成世無返大陸消費過？
定飲過喜茶食過探魚嘅就唔係手足？
DL過用過抖音嘅人要切腹？
有微信嘅人要自殺？
你on9都要有個譜啦，死熱狗

咁撚樣你都投得落呀？

上面講嘅中撚哂
咁AV仁呢單唔係考古啦
點睇？

投唔投都死
一係繼續walk off玩肢體抗爭

而家佢地唔號召我們
應該要議會內外夾擊

短期好似反送中咁整xx界別關注組

比人強姦緊唔反抗投反對票
唔通要通力配合呀on9

朱西都得啦

民主黨幾時收皮？

朱西71同外媒講唔係要雙普選,同沙田護過狗
但議會表現合格有餘,投得過

我叫你唔好投泛民咋

我反熱狗=撐何俊仁？你個邏輯用屎眼構造？
我支持鄺俊宇、朱凱迪、郭榮鏗、毛姨姨、許智峰，你班熱狗又有咩見得吓人，面對對大眾嘅可以出嚟選舉對抗老共？

議會佢有盡議員既職責囉
我住新西 連佢都無埋 我都唔撚知點投

我叫你唔好做熱狗、枉費青春、被人利用，最後成為condom咋

咁點解反泛民=熱狗

咁鄺狗同許智峰係咪民主黨呀？
而家av仁話成個民主黨唔完全反惡法wor

Cls...
拎普通市民準則去同政治人物比
你唔講佢哋個個月收十萬人工？

其實係咪扮㗎？
有冇人真係可以豬閪成咁撚樣呀

1）係
2）你嘅控訴無根據無立論、熟老屈、熟熱狗式謾罵，你是否痴左線？

點樣老屈
有片有圖
"We are not absolute against..."

哦，你邏輯最好，
普通市民2019年返過大陸消費就可以無罪釋放
泛民議員2019年做過任何唔乎合熱狗嘅投票就要立即槍決

仲打緊稻草人

覆嚟覆去，都係得你呢條熱狗打手，香港民主前程，我無咁擔心了

佢哋當你係弱智唔想覆
我大人有大量 心境正面 覺得眾生平等
覺得弱智可能都有得救先覆多你兩句

不如論證吓點弓解屌泛民一定係熱狗呀？
我想睇wor

比埋你睇又當睇唔到
個個回覆都來打稻草人 熱狗前熱狗後
有你啲咁嘅撚人
唔好話咩香港民主前程
我替你屋企人擔心先

點解民主黨=泛民....?

我睇撚左3分鐘，我屌你老母答得差撚到西，個主播都忍唔撚住停一停佢

專業議政班撚屌咪又係咁上下

係，但今時今日所指的泛民，特別做緊議員個班，我唔相信會答到咁撚樣
今時今日重想講野留後路

有無諗過佢哋啲質素係咁
而家完全係民眾帶住佢哋，叫佢哋點做點做

咁投票投邊個好

咁投邊個,好似無一個人夠膽反基本法

多謝肥佬黎

天倚都被熱狗

計埋白鴿一定可以35+
講緊年齡

唔好搞分化啦

連投票都有熱狗式投票

連前因後果都唔洗睇，學人議政

為左35plus,泛登仔可以去到幾盡？

岩呀，你個邏輯真係用屎眼構造
我唔撐泛民=我係熱狗？咁你不如直接屈我撐建制啦
利申：只投本土，泛民建制熱狗唔會考慮，冇本土就唔柒投

重點係民眾lead住佢地
成個黨真係無一啲執政意識
仲有人問可能而家個啲唔係呢

所以我地要對我地既議員有多少少要求，最最最基本都要監察議員，唔可以話佢冇咁差就收貨，要記住一句野，有咩選民就有咩議員

泛粉一比人問呢句就死機

2010年民眾lead住佢地入中聯辦

我都開始覺得條友係反串緊

有時分唔到呢啲泛登仔係真傻定反串
已經唔係一次見到呢啲盲粉 有呢啲人香港人仲想話要普選

騎劫左最緊要嘅雙普選你都可以含
只係要畫面靚⋯⋯巴打你都好似無乜初衷

雙普選原來講下？可以用議員身份繼續同人講唔係要雙普選⋯⋯？

鄭松泰 就真系反「寸」緊
（寸緊當年冇投畀熱普城議會抗爭路線既選民）

民眾授權俾佢地入
直程代表晒你同我添啦

黎緊仲要繼續含佢地咩許智峰鄺俊宇白鴿入面嘅清流worrrr

臨到選舉就見到香港人根本無初衷
而佢地又可以繼續拎10萬

當日抹黑梁天琦被共產黨利用

佢地思維係唔關我事就ok
我係中國人所以唔怕國歌法

正如支持修改議事規則 佢地諗住係搞社民連 人力

唔關自己事

呢D 老屎忽...仲想食兩家茶禮, 我屌你老母

一定要有初選
呢種人一定要踢走
都去到呢一步 仲心存僥倖? 諗住安撫共狗? 不如投共算啦

咁又無理由拉呢2個黎講，呢2位係過去一年係最出力的2位議員沒有之一，

咁點撚樣35+啊。。。

Push賣港撚

你咋
邊個一日仲掛民主黨個名 我唔覺得有咩可以幫佢地講好說話

民主黨都係垃撚圾

暗共

鄺仔許智峰同何俊仁同黨喎
同一個黨 立場點會唔一致 依家黨高層擺明態度軟弱

用建制做例子 當你係藍絲先算啦
如果李慧琼公開係電視節目講反對逃犯條例修訂 咁你會唔會話咁我唔投李慧琼 但我信周浩鼎蔣麗芸仍然會堅守立場支持逃條？

作為選民 呢個時候起碼要用民意迫到其他民主黨議員出黎糾正同確認立場 唔係一味盲撐 如果依家比佢咁樣蒙混過關 難保去到投票一刻都係蒙混過關 隨時贊成埋

不分化 不割蓆

垃圾 何俊仁

屌爆你老母祖宗100代

又係時候召喚胖虎同大雄張圖

樓主玩完lu~比人屈熱狗都似lu~

朱凱都係含？
好簡單 我個得兩個投得落
一個就係朱凱廸一個就係黃子悅
呢兩個俾人dq既 有冇其他本土派我睇得上眼
我就會射落海 超區我本身就係投白票

咁35+有咩用，反對都唔敢
沖又唔敢

佢一係個人名義出黎反對

我未問你個初衷係咩囉
原來雙普選都唔係初衷咁無咩好討論啦